我老友姓陳 佢老婆大左肚 想幫BB改名

未知男定女 大家請出招

陳海豪！

陳優越

陳優越！

屌

我老友有優越黑卡 都幾啱

陳一

陳塵蝶

陳同喵

你又知個仔/女一定係跟你老友姓？

陳同佳

陳皮

陳光復香港時代革命

陳百祥

李小明

千其唔好比你老友同佢老婆去台灣
會好危險

跟返親生爸爸姓 即係樓主

陳方安生陳馮富珍

男仔嘅話就叫做陳榮港
女嘅話就叫陳妙美

同佳

陳同貓

樓豬冇鳩的

陳榮港+1

陳光時

佢個名叫做陳庭佳

陳健康

唔讀dbs

陳世間

陳埃

照同佢改返陳同佳, 可能佢大個唔駛做就發達..........

陳世間情是何物

陳69啦 你咪你朋友d女囉

樓豬偽娘 一碌鳩打死人

陳魯壁革

陳綠帽

我老友35歲 做唔到我老豆

陳吾吾

陳仔戴綠帽

唔知你姓咩 好難幫佢個B改名架喎

佢第幾胎？

第二胎可以叫陳老二

第一胎

想食軟飯，一定要有個聰字

陳船

樓主姓咩

陳皮
陳奴 英文名 Channel

驅風活絡油

你講你老友姓陳有鬼用咩，你講你自己姓咩先有用架

陳列品